而家陷入個惡性循環 就係反對同提出問題 想修正既人

就係三毛 反革命份子
次次都有人用呢招
黎威迫有唔同意見既手足就範
完完全全係毛澤東既技倆 文革式手法

呢條路線真係不歸路黎
完全係變左自己最討厭既敵人去攻擊敵人
仲要攻擊埋自己人

我覺得長此下去
一定會大分裂
我地要時不時檢討自己 觀察手足意見
睇下輿論
耐性同長期抗戰先係獲勝之道

其實連登同現場真係兩個世界
落到場個個手足其實都一條心
你肯大聲講就有人聽
一上到黎連登班冷氣軍師又要嘈又要割

連facebook都齊心過連登仔

前線試過嘈得仲勁
你覺得前線無嘈過 懷疑你無發過夢

推

Fb中佬師奶一向做乜都拍晒手
教埋點拆先勁
係連登會激戰

其實此乃中共用咗幾十年扣帽子手法

你當我冇落過場都好啦
我一路都覺得前線手足好清楚自己做緊乜
因為佢地自己都要承受返個風險，一定有自己諗過度過
心水清過好多連登仔

from立場訪問
而連登並沒有大家想像中那麼有「隱形大台」的功能，
不少前線勇武者表示無看過「行動守則」相關帖文，
因為返工返學再周末抗爭，沒多少時間上網。網上討論亦似乎夾雜不少假帳戶「帶風向」，
以極端仇恨或極端「左膠」言論挑起罵戰，例如「禍必及妻兒」、「藍絲死不足惜」等，
在現實上，記者接觸到的前線抗爭者均不表認同。朋友說她認識這樣一個「口頭勇武」的人，
實際上連遊行也沒去。或者回歸現實，與身邊的真人交流，才是尋找出路的方法；網上討論須善用起底功能。

我都係冷氣軍師
我不割

有班可能係思想混亂真心膠 ,有班可能係故意誤導
將不割席變咗唔可以唔同意,
唔可以批評
同黃子華講既一樣,問你攞tips就係打劫你

無大台既好處係柒咗會認,反省能力高

但有啲人話要向警犬嗰隻做咩錯事都要撐到底既作風學習,

大佬,人地共產黨咁撚大勢力有軍隊緊係可以撐到底,

唔理其他人點睇點質疑啦,
我地玩佢個嗰套,仆硬街,
盞搞到人唔服你,而且驚比人話割席唔敢出聲,連反對意見都唔敢提,最後反省能力都無埋

啲種思想絕對有害

係得你地先仲覺得連登係主流平台
好多都轉曬場啦 真係要現場消息 邊個仲會上連登

擁

前綫無嘈過都講得出

我諗你應該未發過夢

喂!冷氣夠唔夠凍啊!

夠期要搵師傅洗下喎

叫人改個班 鍾意咪自己企喺美心門口勸人唔好做囉日日講咩影響國際戰線
3個月前你地都講唔好叫「光復香港時代革命」，日日都叫人反省咪笑撚死人啦